netflix 'the crown'有望拍埋事頭婆訪港

尋日睇報導。the crown有迭拍六季，每季以十年為準，現在已經去到六十年代，換言之最快第三季就會cover七十年代，即係事頭婆第一次訪香港時間